撳錢問題，HSBC同恆生

成日見到依兩間銀行，atm仲旺過旺角。d人唔考慮下轉銀行體系？？撞正冇牌港女就真係們企左係到。

利申:渣兜，除左撳錢唔會去ATM。

銀行唯一用途得撳錢